# Projektowanie efektywnych algorytmów
Projekt realizoway w ramach przedmiotu Projektowanie Efektywnych Algorytmów. Projekt polega na realizacji różnych algorytmów rozwiązujacych problem komiwojażera i analizie ich wydajności. 

Dokumentacja wyników:
[Dokumentacja końcowa](/docs/Dokumentacja.pdf)

